唔理咩原因都好，外國人真係好幫香港人，又收留我地又幫我地幫仇，古今中外都好少可幫到咁盡，我地要好好記住同感恩

由政府，朝野，到普通市民
對香港人都係好同情同支持，而且願意提供幫助
未睇過呢條片可以睇吓普通人點睇香港情況

有人話咩為選票，咩政治考慮
我唔否定
但客觀效果真係幫左我地好多
而且唔淨係美國，包括好多其他國家，就算政府唔支持啲人民都支持我地

滴水之恩，湧泉相報
我地呢個世代要記住呢份恩情
移民撚就做好自己唔好影衰香港人
我地日後有能力同有機會都要幫返人地

推

好支持救識感恩又要幫助既人
但果D 以前成日話澳洲咩罪犯後代啊, 奶共啊, 而家又想澳洲收留既人, 就免啦

人地寧縱勿枉
救藍絲都在所不惜

光復咗我地要再一次全球登報多謝所有幫過我地既國家

Push

Amen

有十一個壞人已有報應，人格破產，身敗名裂，禍及家人，萬劫不復

無錯
疫情、經濟不景人地大把理由撒手唔理
純粹要跟美國機咪最多好似紐西蘭咁，容乜易亦無錯

pish

中國人劣根性幾千年都無改啫
依家淨係識用錢撻人

香港人有能力一定要幫返其他地方

感謝國際團隊

係感謝一班前線手足，用生命換返嚟

小朋友先二揀其中
Why not both